西甲官方確認拉莫斯停賽一場 無需追加停賽

香港時間4月26日消息，西甲競賽委員會確認在國家打比中被紅牌罰下的拉莫斯停賽一場，他將錯過皇馬和拉科魯尼亞的比賽。

比賽第78分鐘，拉莫斯凶狠鏟倒美斯被直接罰下，而他被罰下後還做出了鼓掌和閉嘴的手勢，在賽後引起爭議。據媒體報導，皇馬還為紅牌提起了上訴。

不過西甲官方確認拉莫斯只需要停賽一場，同時罰款600歐元，皇馬將在香港時間明天淩晨挑戰拉科魯尼亞。

延伸閱讀: 尼馬停賽3場緣盡國家打吡

巴塞隆拿球星尼馬被罰停賽3場，將錯過本月稍後的國家打吡大戰。

巴塞隆拿於上周六西甲意外地作客以0:2不敵馬拉加，尼馬（Neymar）先於上半場因故意拖延馬拉加的自由球而領第1面黃牌，及至下半場與對方後衛迪亞高洛蘭迪搶奪皮球時，不智地蓄意犯規，結果兩黃一紅被逐，是他自2013年加盟巴塞以來首次領紅。

由於他沿著球員通道離去時挖苦第4裁判，故被加罰，西班牙足總於周二正式公佈尼馬的刑期，將是停賽3場。尼馬除了將於周末對皇家蘇斯達的停賽外，尚會錯過4月23日對死敵皇家馬德里的國家打吡，以及26日對奧沙辛拿的比賽。

無證無據 樓主咪屈

要求del post

果張圖係某套電影劇照
唔小心COPY埋

夠膽post又唔認 真係睇你唔起

罰款600歐元

乜罰咁重

西班牙足總又逼害我巴

燒左龜頭未

好多freshgrad半個月人工

拉莫斯都唔係freshgrad 我估佢最少兩三皮人工

我踢疤果陣18k, 佢隊長應該都有25k

蝗螞又勝一仗

合理啦
其實停賽一場已經多
都無死人又無斷腳

講真根本唔使紅牌
小花明顯插水

咁死人加斷腳點罰先好？

佢年資厚過你咁多，至少30k
到40歲加上埋senior manager應該坐底55k
幾安穩

都係一場
小花自己冇用

咁樣咪三場囉你有冇常識嫁

1場，佢自己傻，唔識避
賤種上訴應該打得甩

擺明應該美斯停十場

講真根本要紅小花
明顯食咗禁藥